(推俾全世界睇)給泛民上一課

先自聲明：非熱狗，非分化，最憎陳雲

此文目的只有一個，希望泛民好好學習，唔好再犯同樣錯誤

老實講，琴日立法會個投票結果唔好睇
後續畫面都唔得

開10個鐘會，屌足10個鐘，但最後齊齊投贊成真係唔理想

如果大家有睇朱凱迪個分析就會明

老實講傳統泛民係呢場運動個角色就係：「唔知做咩好，有事發生就跟風」

呢場運動延續落去嘅關鍵就係，將所有問題政治化同善用每個機會製造政治矛盾，將所有矛頭指向政府，就係咁簡單

所以今日連登：民建聯反對派錢，政府唔肯派錢

泛民嘅思維係：抗疫基金啲錢都係要派，所以投贊成

問題一：真係以為抗疫基金係抗疫，錯過製造政治矛盾機會，你就係要投反對，引政府同保皇黨屌你，咁先有政治矛盾，唔係要息事寧人啊！

問題二：自以為聰明過市民，覺得抗疫基金問題「太技術性」，市民會唔明，um............我冇野講...........

建議：老實講，由依家開始直到9月選舉，所有政府議案必投反對，真係可以唔洗諗，用盡所有方法阻住政府做任何嘢就係你地唯一可以做嘅嘢

先百屌後成才

Push

抵屌呀泛民

因為今次抗疫基金
我屋企兩老深黃都話唔會投老泛民

唔係9屌，真係想泛民做好啲

真係好on9，犯啲低級錯誤，投贊成，救命

今次真係抵屌，得幾個投反對

泛民呢d左膠思維真係累人累物

又要反對政府，又要支持政府議案

樓主你可以準備被炮轟

啲思維真心落後，唔係好追到時代

如果咁都炮我無野好講

推

「死熱狗，搞分化」
之後又會有人開帖問
「你地屌夠泛民投支持票支？肯推日程表未?」
雖然唔係好想承想，但有位藍屍講過
「連登仔係好鐘意相信自己認為正確既事」

利益輸送買票都贊成
有三百億藉口，市民唔使旨意有全民派錢

你估錯喎，仲未有人屌喎

59:3 販民又贏 又成功團結香港人

已經有po炮到體無完膚

開始現真身

個個掛住屌泛民
唔記得咗
建制口講支持實投反對

今舖泛民真係要大大力比人屌吓反省吓 唔係次次搞啲垃圾議案出嚟 屌完幾廿個鐘之後大比數贊成 我真係覺得投錯票

邊忽係9屌
俾建議咋喎

推啦
飯民又賣香港

9月立法會選舉，泛民都有好多顧慮，投反對驚得罪班人。

咁應該係先投反對再説服大眾
經過大半年抗爭，民間智慧已經高咗好多

三個問題。

問題一：有票有錢，冇票冇錢。政府那 300 億抗疫基金，有 60% 左右都是用來協助那些「有票」的功能組別老闆級選民，例如零售界、飲食界、運輸界、旅遊界、漁農界、工程界、馬逢國那個文化界等，助選意味甚濃。但明明所有行業都受影響，政府解釋唔到點解在水深火熱時刻，還是按功能組別的劃分，幫一啲界別唔幫一啲。

問題二：幫老闆唔幫勞工。資助大多是給老闆，但既不保證老闆不炒人，又不能保證業主會減租免租，一間公司派幾萬到廿萬，瞬間就蒸發了，怎會「滴漏」到普羅大眾？政府拒絕針對就業不足和失業市民直接提供援助，羅致光聲稱機制好複雜。

問題三：拒絕用「防疫抗疫基金」全民派錢。當政府幫老闆唔幫勞工，咁議員就索性要求全民派錢，連民建聯和工聯會都贊成。但張建宗聲稱要不要派錢是財政司陳茂波的決定，就算派都只會跟財政預算案慢慢搞（起碼暑假先有），拒絕將錢放到「防疫抗疫基金」馬上派。我認為這個安排是有政治盤算，意圖最大化派錢對功能組別以及直選的助選效果（就如蘋果日報最新的爆料報導，指林鄭打算以武肺為保皇派助選）。

基於以上三個問題，我對 300 億「防疫抗疫基金」投了反對票。我認為若夠多人反對，至少可以逼到政府將全民派錢加速處理，不要放到財政預算案去搞。

投贊成票的佔絕大多數。保皇派功能組別議員的盤算當然是讓自己的業界先收錢，同時也配合政府押後全民派錢的時間表，為立法會選舉鋪路。投贊成的民主派議員雖然對基金也持着上述的質疑，但因為 300 億裏包含給予醫管局 47 億資助，也有項目真的幫到部分市民，擔心如果投反對票，不明白細節及政府政治操作的市民會有反感。

經此一役，可見「功能組別」真的害死香港，當香港成條船快沉的時候，他們還是要用僅剩的權力，令自己比別人更快爬上救生筏。誰跟你「同舟共濟」呢。

By 朱凱迪

300億小圈子派錢獲大比數通過

屌泛民 五毛熱狗

泛民班友見到有政治利益
就淨係識拎彩
派乜派物就最討港豬歡心
仲點會同你抗爭

得罪講句，導遊美容地盤飲食，大部分藍絲票倉集中地投完贊成佢地都唔會投返你泛民

嘩你屌泛民
你熱狗，你五毛，你分化撚！！！

樓主最後一句係重點

希望呢度啲議助睇到啦

[url]

學野啦泛民，屌完有問題之後唔係投支持票架

本土狗真係好可憐🤣🤣🤣🤣🤣🤣想屌我地泛民都要加句唔係熱狗😆😆😆😆

收皮啦分化撚屌泛民

Generally支持抗疫基金 呢個係好正路
但係 屌呀 香港政府既抗疫基金 你都好信？
泛民唔好咁天真啦 逐個細節屌佢個budget呀

建制：建議派錢，但投反對票
泛民：屌防疫基金，但投贊成票

班泛民打手潛晒水既？

哦原來慢必同朱迪都投左反對

朱迪一票洗布口罩底

屌你老母屌完之後投贊成

四年前已經覺得好有問題，至今死性不改。

議會抗爭真係得啖笑，你當班老泛民手足，班老泛民有冇當過你係手足？

agger
拉！！！！
Hi sir!!!!

算撚數啦你 想上黎帶風向 收皮啦

Hi sir!
拉！
請起底！！

今年點會投泛民
如果今年泛民大多數 今次就唔會大多數通過

泛民一邊屌個基金
一邊又投贊成
我係柒婆都睬你有味啦

認真 泛民已經跟唔上香港人步伐 投反對票先系正路

投咗反對票先再講啲錢係用嚟利益輸送

驚市民唔明咪解釋囉 如果人人政治能力都咁高唔係點解要選代議士？
利申follow咗gay巴 高汁

根本泛民就係建制B隊（暗共）

點樣分邊啲係老 楊body睇落都好old 毛ee相反

睇唔透

可能睇政黨掛
應該都睇歲數

泛民全投反對票都阻唔到，做樣表態都唔識，小罵大幫忙，仲好意思鬧建制派，進步下啦！

呢啲post就冇人推

最大問題係泛民唔認為自己需要appeal to 激進派，因為大家最終都會投票, 但係得罪中間派，票源係會流失

輸少少深黃/本土民意好過俾港豬誤解

利申：本土，但係冇得揀都會投泛民

百屌成才

如果樓主係熱狗，就一定會話：一早叫你地投白票架啦…九月投白票

樓主呢種人真係煩
專登製造矛盾同衝突

push

Peter今次真係心灰意冷

記住雨革點失敗

使咩講明自己唔係熱狗？
根本唔使怕連登班飯毛
屌咪屌
飯民以前出賣勇武派出賣得少咩？

佢地有份贊成港豬澳大橋架